Wexit？雲加：可留多久就留多久

【體育】在歐聯被大炒出局後，阿仙奴領隊雲加備受壓力，更有球迷抗議要求他離隊，不過在周六領軍殺入英足盃4強後，雲加坦言仍會長期留隊。

雖然對手只是非聯賽球隊林肯城，但強陣並有主場之利的阿仙奴也要戰至上半場補時階段才開紀錄，幸最終仍大勝5:0。雲加（Arsene Wenger）坦言球隊經過近期慘淡的戰績後，有一點信心危機。

雲加說：「不過在下半場，球員的自信回來了。外界都有很多意見，但不代表他們的說話都是對的。我們要在場上證明我們的價值。」同時，他又大讚林肯城甚有組織，而且目標十分清晰。

阿仙奴球迷賽前高舉寫上“Wexit”標語，促請雲加下台。這名詞顯然是借用“Brexit”，即英國脫歐的縮寫。對於球迷的抗議，雲加淡然表示：「我在過去已證明了，我對這家球會百分百地付出，可以留隊多久，我就留多久。我只會專注工作，任其他人去評論我的表現。」

永續雲加

ching sick ball

阿仙奴後上勇奪足總盃
保住前四
雲加留隊
出年打附加賽
小組出線
打拜仁或者巴塞
被隊家大炒10球
又被人叫辭職
跟住又勇奪足總盃
又保住前四
又

中scripting